請不要辜負今日和理非既心血

在場手足請叫人走

明知有鬼想搞事

唔好比距得逞

翻屋企休息下

聽日起身睇170萬人今日努力既成果